小弟唔夠錢交學費 決定拋個身出黎 有冇絲打可以資助.....................

毅進星$100

會窮

0.5

ok

0.1

不了

要幾多出聲

巴打唔可以資助?你係味真係冇錢嫁?

兔仔

agger

支助我ok?用卡交完學費月尾卡數爭一皮

死gay佬扮窮呃撚含

$1000 羊咩好靚仔